原來屎真係好難食

勇者

咩味

唔識形容 總之唔會有第二次

有d 似blue cheese

兩個唔同層次

可唔可以具體啲形容下口感同味道

Detail

But why

我覺得好好味wo

食屎有撚味

你係咪冇落洋蔥炒?

口感似食緊薯溶 味道係不能夠用五味去形容

你碌撚係屎味？ 你女朋友真可憐

認真po

圖都冇張點信你

佢啲屎有撚味唔等如佢碌撚有屎味喎。就等如狗有四隻腳，但係有四隻腳嘅唔一定係狗

巴打食過gay佬啲屎？

你係咪唔夠肚餓就食屎阿

英國研究話每日食屎會jj長

樓主食爛屎
下次試下食硬屎

無下次

英國研究

你究竟可唔可以答下我哋姐 點解無啦啦好地地會走去食屎 好想知點解

唔想提

雷切**************>

喂你唔好咁ON9啦, 係咪真係覺得自己好好笑啫?

Hi我係董倫

咁你咪唔好睇囉傻閪

聞到都知啦仲食

嗅呀？聞係聽喎

係咪苦

何硬屎

下。。上次我拎黎送左三碗飯wor

樓上乜撚野黎
好想嘔

樓豬係咪畀1仔抽插完屎眼 再畀佢迫你含佢jerjer

食屎狗

第九味？

迷乳仁入黎 每三頁 係留言入面揀一樣野黎做

LIHKG @ Android

好人好姐 又食過屎又含過撚

原來樓主找數

唔同人嚟

屌你老母

食完屎 把口一世都有屎味

我唔想㗎

做咩咁睇唔開

傷心事 唔好提

巴打你都食過？

樓主食完屎之後有無唔舒服
唔驚病咩

個陣嘔心嘅感覺到依家仲係到

食咗仲點俾圖你？相機食先？

啱啱屌完你老母，你信唔信？

信

如果係靚女屎我又冇乜所謂啊

靚女唔痾屎

9up信你都傻

樓主不嬲日日食。。。

你係食屎狗？

圖都無張

想睇人食屎上網大把
樓主唔係以為自己第一個掛

食屎9

濛ching今日食錯藥？

係咪去完大；跟手用張紙巾抆緊屎嘅時候，突然打乞嗤？

如果就咁計味覺係苦既
利申：好細個果陣好on9咁試過

食一啖定食一舊先？
柯落器皿上面直接食定喺廁所撈番上嚟？廁所水可能會影響味道喎

我同樓主情況都一樣，所以quit左，去左做asso仔

？

有無其他野難食過屎

之後睇過個post，話日本有新鮮處女屎食，啲女係長期三餐都食水果，所以柯出黎既屎都有水果味，例如:哈蜜瓜，蘋果

點解一入黎就見到kfc廣告

想嘔

睇落似係用貓屎咖啡嘅原理黎調製而成嘅咖喱：人屎咖喱
咖喱粉經過是但一條蛋散食用並在其胃裡完成發酵後，破壞蛋白質，產生短肽和更多的自由氨基酸，咖哩的苦澀味會降低，再排出來的糞便便是主要原料。

屎味小型簧片，小型簧片味屎

利申:有4,5牌

純粹玩下

有怪莫怪，只針對極少數終極盲毛賤人投訴怪魔

冇針對簧片

利申好想供架nv350加考到重型牌

( Show Blocked User - 一賤民(坑渠老鼠) )